假設全部內地人冇哂，依個世界會點樣？

對全球既經濟同生活品質有冇咩影響

只係學術討論 睇下冇左全球最多人口既地區會係點樣

係大陸人

係中国人

係支那狗 唔係人

到時只有外地人

仲有印度人同南亞人喔

中國人就如曱由, 唔可以絕種

留返一隻啦

乜春係內地人 ? 未聽過啵

到時香港人會變袋底泥

到時去旅行柒出國際嘅就係香港人

冇晒內地人咪得返外地人囉

到時美國貨就會升
所有野愈來愈貴

中國既存在真係好矛盾

內你老母 大陸西就大陸西

香港嘅內地係錦田

我睇過一篇文話香港嘅內地係黃大仙

好靚
好美好

到時香港人就會變左最令人討厭的遊客

香港700萬人佔領成個大陸，諗起都high,人人住house

變哂有錢佬，賣資源 開工廠請非洲人黎做野3蚊時薪

唔好傻

到時全個中國都比李嘉誠 起貴價

香港人繼續番工供樓

咁多地點會貴呀

我到時可以瘋狂生仔，乜種族都生幾件，諗起都硬哂